下星期一見第一份長工，求面試指南同埋自我介紹指引

好緊張 求各位巴絲打集氣指導下我

宜家年輕人要靠連登幫手指導interview

咁做定功課姐 多個人指導下都好呀

我係H R都唔會請你
小小事都要問人
點會靠你做嘢

真係濕鳩大學生
份份工requirement都唔同 問題又唔同
醒少少

巴打in咩

帶父母一齊見會加分

咁我又冇話靠哂你地
我都係會靠自己既
係咪問下意見都唔得先宜家
多啲準備都比人屌

對唔住 我見果份係junior clerical assistant黎 巴打有冇啲經驗過兩手比小弟

第一時間講

咪咁多聲氣
請就請唔請就柒

Clerical Assistant黎
政府啲短期約

咩Dept？其實都係sell下自己team player, 做嘢自動波, 上手快, 肯學肯做, 唔怕蝕底

大學生做CA？

連登仔真係痴撚線 問下意見又屌
雖然樓主乜都冇交代清楚係鳩鳩地

可能屌緊樓主嗰d係其中一個candidates

其實真係無人屌樓主
大家都好聲好氣回post
係咪回應下都唔得

簡單啲講即係普通文書工作
你咪講下有咩經驗 handle過啲乜野相關嘅tasks
show下對個個department嘅認識
其他臨場發揮

地政署

宜家大學生仲低賤過IVE仔

非專業科大學生既話的確係

多謝你

其實我依家都係做緊類似嘅嘢, 俾EDB派咗落啲官校

面試即係誠懇地鳩up

記得回答時望人對眼

第一
你成版野咩都冇講，冇background 冇要求
人地問先答兩句
你想人幫，人地點幫？
冇誠意冇人情世故
問你detail 係同情，屌鳩你係道理
出到去做野係咪下下要人問先醒水？
人地唔係你老母，冇必要可憐你

第二
你完全冇show 過自己做左幾多功課
未睇detail 以為你in 咩咁冷門咁巴閉要特登問個post 分開問
ca/aco 出面有大post 討論
相信你要既detail 入面都有講
有咩好拎出來問？
咁撚大個人唔係未撚見過工下話
cv/ personal statment/ self intro 呢d 基本野我諗連個中學生都識做
好啦，就當你真係想improve
你咩都冇provide，想人地點？
冇來交帶，點返工呀

第三
多d 準備唔會比人屌
但唔係叫人地幫你準備
出到去做野，係咪有咩job 都放上來問呀？
ok，你話唔會放上來
咁係咪咩都問一次老細先再做
咁不如叫老細做埋你果份好冇
出到來做野，大個啦，比返d 解難能力出來好嗎

就咁睇紅字果兩句
我想同你講
準備係指自己做足9成以上
唔係「都係會靠自己既」
你係要靠曬自己，OK？